「告別之前，我會向每一棵樹道別。」

「訓練基地外有兩萬棵樹。我來的時候，他們還是小小的樹苗，而如今，他們都已經成為了參天大樹。告別之前，我會向每一棵樹道別，並向它們說聲：『謝謝。』」

想咸

唔洗客氣

作客其他球隊時，人地領隊總是都多謝我。🤔

下季阿仲廢

咸到傻左